<resources>
    <string name="app_name">Nepal-spillet</string>
    <string name="takTil1">
\n\nUDVIKLERE
\n\nAsger Stage
\n\nRasmus Olsen
\n\nPeter Jensen
\n\nNicki Pedersen
\n\nSenad Begovic
\n
</string>
    <color name="blue_btn_bg_color">#0033cc</color>
    <string name="takTil2">
\n\nGRAFIK AF
\n\nBrian Johannsen
\n\n
\n\nPROJEKTLEDER &amp; IDÉ
\n\nAnne Mette Nordfalk &amp; Skoleliv i Nepal
\n\n
\n\nSPONSERET AF
\n
</string>
    <string name="boghandel_taleboble">I boghandlen kan du købe skolebøger, som giver mere viden. Du kan også få et job, hvis du har gået i skole længe nok.</string>
    <string name="boghandel_hjælp">I boghandlen kan man købe skolebøger, som hjælper en med at få viden, hvis man har penge nok. Du kan også arbejde i boghandlen fra 6. klasse.</string>
    <string name="butik_taleboble">I butikken kan du købe skoleting, som gør det lettere at få viden.</string>
    <string name="butik_hjælp">Blyanter koster 10 kr og øger din chance for at lære noget i skolen. Kladdehæfter koster 20 kr. En lommeregner koster 200 kr og fjerner risiko for overhovedet ikke at lære noget i skolen.</string>
    <string name="marked_taleboble">På markedet kan du købe mad eller arbejde for at tjene penge.</string>
    <string name="marked_hjælp">På markedet kan du købe masser af sund mad. Det giver overskud til at få viden, men det er dyrt. Du kan også arbejde på markedet, men det tager tid.</string>
    <string name="marken_taleboble">I marken kan du tjene lidt penge til mad, skolesager eller en cykel ved at arbejde.</string>
    <string name="marken_hjælp">Hvis dine forældre ikke har så mange penge, kan du selv tjene lidt ved at arbejde i marken fra første klasse. Men husk, det tager tid fra dine studier.</string>
    <string name="skole_taleboble">I skolen kan du spise, studere og gå til eksamen.</string>
    <string name="skole_hjælp">I skolen kan du studere og spise mad. Når du har fået viden nok, kan du gå til eksamen, og hvis du består, kan du rykke op i næste klasse. Al undervisning er svær, så husk at bruge lektiehjælpen.</string>
    <string name="værksted_hjælp">Du bor ikke lige ved siden af skolen, så det ville være fedt at have en cykel. Men en cykel koster mange penge, så du må først spare op.</string>
</resources>
